<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>IT in Family</title><link>http://localhost/u05-asp-net-core/p02-java-script/</link><description>Recent content on IT in Family</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="http://localhost/u05-asp-net-core/p02-java-script/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>http://localhost/u05-asp-net-core/p02-java-script/practice/tasks-additional/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost/u05-asp-net-core/p02-java-script/practice/tasks-additional/</guid><description>Дополнительные задачи от менторов
Задача 1. Напишите однострочное решение, которое вычисляет сумму квадратных корней для всех чётных чисел целочисленного массива.
Задача 2. Напишите функцию, которая пишет в консоль число в заданном диапазоне, в случае, если оно успешно делится или не делится с остатком или без остатка в зависимости от параметров.
Задача 3. Есть ферма животных, у всех животных есть имена и возраст.</description></item><item><title/><link>http://localhost/u05-asp-net-core/p02-java-script/questions-for-interview/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost/u05-asp-net-core/p02-java-script/questions-for-interview/</guid><description>Вопросы для собеседования Какие существуют типы данных в JS? Как проверить, является ли объект массивом? Как проверить, является ли число конечным? Как проверить, что переменная равна NaN? Сравните ключевые слова var, let, const. Что такое область видимости? Что такое деструктуризация? Назовите методы массивов, какие помните, и скажите, для чего они нужны. Какие методы перебора массива знаете? В чем их отличие? Что такое анонимная функция? Расскажите о стрелочных функциях (arrow function).</description></item><item><title/><link>http://localhost/u05-asp-net-core/p02-java-script/theory/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost/u05-asp-net-core/p02-java-script/theory/</guid><description>Теория №1. Введение ... Основные материалы Урок №1. Введение Дополнительные материалы Metanit - Что такое JavaScript Metanit - Первая программа на JavaScript Metanit - Выполнение кода javascript Metanit - Подключение внешнего файла JavaScript Metanit - Консоль браузера и console.log №2. Структура кода ... Основные материалы Урок №2.</description></item></channel></rss>